# Coleccion de Utilidades 

Una serie de utilidades desarrolladas para trabajar con listados, ficheros, etc.

## Listados Asterisquizador

Se ejecuta así:

```shell

./ejemplo.sh

```

## Alumnos por Grupo

Aqui seguir
